邊隻SSD抵屌

巴打們有冇SSD推介

目前用緊垃圾ADATA 最近開始feel到佢老了就壞。
睇中左隻SAMSUNG 960 EVO
大家點睇 抵唔抵屌

筆直1k左右

咩底板

G1 Sniper B7

Sm961

爬完文960 evo裝system好似好麻煩咁

同問，我mso.b150a, 買邊隻ssd好，硬盤壞左。

Msi b150a.

同埋想買過隻650或以上的火牛，有咩好推介。

有咩麻煩野?
share link, thanks

同埋聽人講一係平d 買性價比Samsung PM961, 一係直接爽YY 用Samsung 960 PRO

唔好買960evo

SAMSUNG 850 EVO

好似話就咁用usb係detect唔到隻SSD 要搞埋咩驅動
Pro貴好多

無任何野麻煩
你個bios support boot from uefi 就ok

利申960 pro

有m.2 slot 嘅話 intel 600p 唔錯

搭單問，SSD裝win10係咪仲有bug

邊到聽返來？
咁多機都裝10，上10，未聽過

pm 961啦，600 p價錢，960evo享受

咁撚正

點解會咁樣衰
但我知唔應該睇樣

我唔肯定有冇 但我google過話有
G1 sniper b7

其實點解冇人提sm961

有好野緊係唔好益人
利申:用緊sm961

我用緊960evo 500GB
唔覺有你地講既麻煩野

Sm961同960evo 價錢黎講好似差唔多
如果買都會買靚仔少少個隻掛？